其實鄭家穎已經回歸耶穌嘅懷抱

希望你地唔好再攞佢開玩笑

乜水

鄭家純我就識